究竟南記有咩比唔上譚仔

譚仔做到成行成市
相反南記分店少
冇譚仔咁紅
論食物質素比譚仔好
唔通係鋪面細
繁忙時間等好耐啲人走去第二到食？

如果南記開係新界我實日日幫襯

分店少啲比較容易keep quality！？

又平又好食 我仲望佢唔好搞到咁大
太紅多人識就死緊

想知湯底點整
用豬骨？

湯底？

爭小小口音

x2 我成日要去旺角食

因為譚仔會上癮

其實mk邊度有南記
成日聽兩登仔講 但從未都冇見到有

南記都多了分店，旺角尖咀都有，價錢好似貴過譚仔

兩間都唔好食

南記春卷好撚正，食親必嗌

各有特色

食到厭

新之城附近

三牛米線50幾蚊了

其實春卷吹大左
價錢好似而家仲貴過譚仔

三牛好撚正 但貴

平D喎

招牌河好抵食

今時今日南記已非以前口味
差過以前

但如果兩間揀，我揀南記。

新之城對面，上一層樓梯，心夜來潮樓下。

見連登仔成日吹奏 食過一次
屌你老母真係比狗都唔撚食
米線又淋 河粉冇特別
個湯好似坑渠水咁既色
特別係咬落去好似食緊屎咁既春卷
又淋又臭 食左兩啖掉撚左
咁都要收50蚊 我叫關平黎煮撚下狗仲過癮

果然連登仔食開狗糧

你班PK 搞到南記官網爆Bandwidth ?

仲有南記啲份量比譚仔少
次次食都唔飽
如果多啲就屈機

大家口味唔同

呢間都幾難搵
上次開google map 先搵到

唔會希望佢開太多分店
譚仔都係愈做得大質素愈差

雲桂香呢

新界

黃色招牌個間？
如果係，好食難
仲有綠色招牌個間都好難食

南記好似開係港島多 而家其實都幾貴 一個小窩雙拼都五十蚊 下午茶加杯野飲就幾抵既

利申:港島返工 屋企行15mins就有南記

認同 春卷得啖笑

食返豬餿咪無事啲

認同 都唔明點解啲人話春卷好食，根本普通到爆

以前啲春卷真係好食架
不過依家每況愈下

夜晚40蚊有菜有野飲算係咁啦
譚仔我見人食親又加野飲又加大土匪咁 六七十先走到

腩肉小窩米線

南記最正係佢個辣醬

住港島，南記食得多就好厭

個春卷另上，浸一浸湯攞上黎先最正
依家放埋一齊狗也不屌

南記完全係垃圾 個湯完全係冇味
份量又少 春卷一般啦

因為新界牛屎人食譚仔就夠

南記好食過譚仔十倍

上次叫物演，凍撚死
南記收銀唔識落單，你話生意點會好

唔算好好好食 份量少又40尾50蚊
我情願食雲貴香

南記個麻辣正過譚仔好多！

$27

Google下好難？

永遠去都都搵唔到位

無連登仔反又點會做得起

Agger

南記姐姐無口音

唔好再講南記喇 我唔想多人排到好似譚仔咁

樓下有一間 一年前都好鍾意食 成日食
前幾日食返 有少少想black list

包裝
南記邊忽似米線店

都唔知個春卷有乜好食

南記做連鎖之後唔好味啦

以前得香港仔兩間就正呀，入面嗰間好似好味啲

新之城對面

你無發現南記d鋪主要集中曬係港島，譚仔主要集中曬係九龍新界，好似講好數咁

想問南記春卷同施培記嗰啲打邊爐春卷有咩分別,咁撚多人吹奏
食過一次完全唔覺得好食

10年前南記真係好好食
香港仔巴士站果間最正

分店少

輸姐仔

未食過南記米線
有冇人話比我知同譚仔有咩唔同？

南記份量少d 價錢又差唔多甚至更貴
譚仔既辣真係辣 多批食辣既客 南記個d

貴, 選擇冇老譚咁多, 份量亦都唔係特別多, 不過我覺得比老譚正

其實兩間都係柒，但2揀1會揀南記

南記認真一般般
譚仔選擇多，又好食過南記

agger

香港仔以外根本冇間好食
舊年食過銅記分店，餸冇味，湯底又冇味，難食過屎
唯一keep到嘅係個辣醬囉

已經變月經

食開屎唔怪你

南記個春卷好正
最衰要過海先有得食

分店太少啦

南記春卷好正

少分店

以前中環係堅好食
最近食過旺角同銅鑼灣真係屎一樣
個仔接手之後真係愈嚟愈差

普通到爆 又唔平
個春卷炸起食可能好食
但係屌你老母就隊入個湯到淋晒先俾你

我覺得南記係好食過譚仔，但係湯可以多d，而家有d太乾

南記老闆住南區嘛

x2
初初得香港仔有果陣食到開到去九龍，
相比譚仔係好食d，但係南記越開越多已經比以前差左少少喇 希望唔好開再多分店

agger

香港仔撚？

利申前香港仔撚

南哥 好撚難食啵

0負皮

但係譚仔係0.01
南記係0.1

不能同意更多

未至於既就

譚仔係0.06
南記係0.6

其實鍾意謝記多過南記

南記酸辣米線好撚貴喎
腩肉米線$38，普通一餸好似都$35，而且份量堅少，普通女仔都係岩岩好
譚仔價錢平民好多
而個春卷真係唔明有咩好食

下午茶幾抵食